細佬想同女朋友去長洲玩番日但唔知有咩玩

未去過長洲唔知戈到有咩好玩

佢又入下你 你又入下佢

真係想知有咩好食同有咩好玩呀

長州賓客人數多

做愛做的事
踩下單車
食下野
做愛做的事
訓
做愛做的事
起身
做愛做的事
翻香港

你問你細佬啦

去長洲

去長洲一齊玩賓洲囉

去長洲得扑野有少少意思 學生時期會同熟既女同學入長洲抽水
有d懷念
上面出唔曬

一日點夠.. 痴線

細佬入去做咩關你撚事咩

細佬咪姐係樓豬囉，你咁撚on9既

入長洲都一日啦

扑野
食街頭小食
扑野
食晚餐
扑野
食宵夜
扑野
食早餐
走

大魚蛋 你懂的

仲有菠蘿冰都唔錯
中間有個洞

細佬正是在下

細佬入去長洲唔玩細佬咪玩長洲囉

卜。。。。。。。

咁扑法扑野扑到look鳩都斷wo
不過有冇單車踩下或者有冇邊啲野好食可以推介下

有單車踩呀 又可以沙灘玩下泥沙 行下山咁
食下鳩假期推薦嗰啲咩芒果糯米糍呀巨型魚蛋咁

講真得嗰一日邊度夠玩，建議你事前去搞埋簽證玩夠一個禮拜先返

扑野燒炭

扑野
食枝煙
扑野
飲啖水
扑野
睇陣電話
扑野
打陣機
扑野
執野
中出
走人
希望幫到你